{
    "1 Hour": "1小时",
    "1 Hour 10 Min": "1小时10分钟",
    "1 Hour 20 Min": "1小时20分钟",
    "1 Hour 30 Min": "1小时30分钟",
    "1 Hour 40 Min": "1小时40分钟",
    "1 Hour 50 Min": "1小时50分钟",
    "1 Year From Purchase Date": "自购买日期起1年",
    "10 Min": "10分钟",
    "2 Hour": "2小时",
    "2 Hour 10 Min": "2小时10分钟",
    "2 Hour 20 Min": "2小时20分钟",
    "2 Hour 30 Min": "2小时30分钟",
    "2 Hour 40 Min": "2小时40分钟",
    "2 Hour 50 Min": "2小时50分钟",
    "20 Min": "20分钟",
    "3 Hour": "3小时",
    "3 Months From Purchase Date": "自购买日期起3个月",
    "30 Min": "30分钟",
    "40 Min": "40分钟",
    "50 Min": "50分钟",
    "Action": "操作",
    "Actions": "作用",
    "Activated": "已激活",
    "Active": "有效",
    "Add Appointment": "加预约",
    "Add Category": "添加类别",
    "Add Coupon": "加优惠券",
    "Add Customer": "添加客户",
    "Add Day Off": "添加休息日",
    "Add Employee": "加员工",
    "Add Location": "加地址",
    "Add Membership": "加会员",
    "Add New Customer": "添加新客户",
    "Add New Gift Card": "加礼品卡",
    "Add Order": "加订单",
    "Add Product": "加产品",
    "Add Service": "加服务",
    "Add Store": "加门店",
    "Add Supplier": "加供应商",
    "Add Tax": "添加税",
    "Add Title": "添加标题",
    "Added Date": "上架日期",
    "Additional Note": "附加说明",
    "Additional Notes": "备注",
    "Additional Offer On": "额外折扣",
    "Address Line 1": "地址1",
    "Address Line 2": "地址2",
    "Advance": "提前",
    "All": "全部",
    "All Gift Cards": "所有礼品卡",
    "All Memberships": "所有会员计划",
    "All Products": "所有产品",
    "All Products Only": "仅所有产品",
    "All Services": "所有服务",
    "All Services & Products": "所有服务&产品",
    "All Services Only": "仅所有服务",
    "Allow to receive SMS": "允许接收短信",
    "Allow to receive email": "允许接收邮件",
    "Appected file formats: .png, .jpg, .jpeg. Max 2MB allowed.": "允许的格式：.png，.jpg，.jpeg。 最大2MB。",
    "Applicable On": "申请",
    "Apply to All Days": "全天适用",
    "Appointment": "预约",
    "Appointment Activity Related Reminders": "预约提醒",
    "Appointment Activity Related Reminders:": "预约提醒：",
    "Appointment Approved": "确认预约",
    "Appointment Canceled": "预约已取消",
    "Appointment Date": "预约日期",
    "Appointment Management": "预约管理",
    "Appointment Notifications": "预约通知",
    "Appointment Rescheduled": "预约改期",
    "Appointment Status": "预约状态",
    "Appointment has been added Failed!": "预约添加失败！",
    "Appointment has been added successfully!": "预约添加成功！",
    "Appointment has been edited Failed!": "预约编辑失败！",
    "Appointment has been edited successfully!": "预约编辑成功！",
    "Appointment has been remove successfully!": "预约删除成功！",
    "Appointment has been removed Failed!": "预约删除失败！",
    "Appointment management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify appointments based on their activities.": "预约管理系统主要帮助营销人员根据他们的活动轻松地联系，管理和统计预约。",
    "Appointment notes": "预约须知",
    "Appointment price": "预约价格",
    "As you are requesting to delete the Store, all the information related to store will get delete and no data will show at all the places.": "当您请求删除商店时，与商店有关的所有信息都将被删除，并且所有位置都不会显示任何数据。",
    "Assign A Store Manager": "分配沙龙管理员",
    "Assign Products": "选择产品",
    "Assigned Employee": "员工任命",
    "Author Sales": "销售员",
    "Auto Renewal": "自动续订",
    "Avatar": "头像",
    "Back to Login": "返回登录",
    "Bind Failed!": "绑定失败！",
    "Booking Color": "预约颜色",
    "Booking Time": "预约时间",
    "Business Information": "商业信息",
    "Business Name": "公司名称",
    "Business Phone Number": "公司电话号码",
    "Business Settings": "设置沙龙",
    "Business Working Hour": "工作时间",
    "Business setting has been edited successfully!": "沙龙设置已成功更改！",
    "Bussiness Category": "业务分类",
    "Bussiness Name": "沙龙名称",
    "Buying Price": "批发价格",
    "Calendar": "日历",
    "Cancel": "取消",
    "Cancel Appointment Link": "预约取消记录链接",
    "Cancelled": "已取消",
    "Cannot select a date less than today!": "您无法选择过去的日期！",
    "Card Name": "个人卡",
    "Card Purchase Price": "卡价",
    "Categories": "类别",
    "Category Description": "分类说明",
    "Category Management": "分类管理",
    "Category Name": "类别名称",
    "Category has been added Failed!": "无法添加类别！",
    "Category has been added successfully!": "类别已添加成功！",
    "Category has been edited Failed!": "分类编辑失败！",
    "Category has been edited successfully!": "分类已更改成功！",
    "Category has been remove successfully!": "分类已删除成功！",
    "Category has been removed Failed!": "分类无法删除！",
    "Category management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify categorys based on their activities.": "类别管理系统主要帮助营销人员根据他们的活动轻松地连接，管理和统一类别。",
    "Category name": "分类名称",
    "Change Order Status": "更改预约状态",
    "Change Password": "修改密码",
    "Change Product Order Status": "更改产品订单状态",
    "Choose Days Off": "选择周末",
    "City": "城市",
    "Close": "关闭",
    "Communication": "联络信息",
    "Company address": "公司地址",
    "Company website": "公司网址",
    "Completed": "已完成",
    "Confirm": "确认",
    "Confirm Password": "确认密码",
    "Contact Phone": "手机号码",
    "Control when and how your customers will get email or sms regarding appointments": "对您的客户设置何时以及如何获得有关预约的电子邮件或短信",
    "Country": "国家",
    "Coupon": "优惠券",
    "Coupon Code": "优惠券码",
    "Coupon Management": "优惠券管理",
    "Coupon has been added Failed!": "无法添加优惠券！",
    "Coupon has been added successfully!": "优惠券已添加成功！",
    "Coupon has been edited Failed!": "未能更改优惠券！",
    "Coupon has been edited successfully!": "优惠券已更改成功！",
    "Coupon has been remove successfully!": "优惠券已删除成功！",
    "Coupon has been removed Failed!": "无法删除优惠券！",
    "Coupon management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify coupons based on their activities.": "优惠券管理系统主要帮助营销人员根据其活动轻松地连接，管理和统计优惠券。",
    "Created Date": "创建日期",
    "Current Password": "密码",
    "Customer": "客户",
    "Customer Management": "管理客户",
    "Customer Name": "客户姓名",
    "Customer email": "客户邮箱",
    "Customer first name": "姓",
    "Customer full name": "名",
    "Customer has been added Failed!": "添加客户失败！",
    "Customer has been added successfully!": "添加客户成功！",
    "Customer has been edited Failed!": "编辑客户失败！",
    "Customer has been edited successfully!": "编辑客户成功！",
    "Customer has been remove successfully!": "删除客户成功！",
    "Customer has been removed Failed!": "删除客户失败！",
    "Customer last name": "客户姓",
    "Customer phone": "客户电话",
    "Dashboard": "主页",
    "Date": "日期",
    "Date & Time of the appointment": "预约日期和时间",
    "Day": "天",
    "Day Off name": "休假名称",
    "Days Off": "休假",
    "Deactive": "无效",
    "Decimal Allowed.Value should be greater than 0.": "允许的十进制数，该数字必须大于0。",
    "Deduction": "扣除",
    "Deduction($)": "扣除($)",
    "Delete Appointment": "删除预约",
    "Delete Category": "删除类别",
    "Delete Coupon": "删除优惠券",
    "Delete Customer": "删除客户",
    "Delete Day Off": "删除休假",
    "Delete Employee": "删除员工",
    "Delete Employee Title": "删除员工职务",
    "Delete Gift Card": "删除礼品卡",
    "Delete Membership": "删除会员",
    "Delete Product": "删除产品",
    "Delete Product Category": "删除产品类别",
    "Delete Service": "删除服务",
    "Delete Store": "删除商店",
    "Delete Supplier": "删除供应商",
    "Delete Tax": "删除税",
    "Delete day off": "删除休息日",
    "Delete title": "删除职务",
    "Description": "说明",
    "Detailed Address": "详细地址",
    "Details": "详细信息",
    "Discount": "折扣",
    "Discount As": "折扣为",
    "Discount(%)": "折扣（%）",
    "Do you want to delete Category?": "是否要删除类别？",
    "Do you want to delete Gift Card?": "您要删除礼品卡吗？",
    "Do you want to delete Product?": "是否要删除产品？",
    "Do you want to delete Service?": "是否要删除服务？",
    "Do you want to delete Supplier?": "是否要删除供应商？",
    "Do you want to delete this appointment?": "您要删除此预约吗？",
    "Do you want to delete this coupon?": "您要删除此优惠券吗？",
    "Do you want to delete this customer?": "您要删除此客户吗？",
    "Do you want to delete this day off?": "您要删除这一天吗？",
    "Do you want to delete this employee title?": "您要删除此员工职务吗？",
    "Do you want to delete this employee?": "您是否要删除此员工？",
    "Do you want to delete this membership?": "您是否要删除此会员资格？",
    "Do you want to delete this product category?": "您是否要删除此产品类别？",
    "Do you want to delete this tax?": "你想删除此税吗？",
    "Document": "文件",
    "Don't have an account?": "没有账户？",
    "Edit Appointment": "编辑预约",
    "Edit Category": "编辑类别",
    "Edit Coupon": "编辑优惠券",
    "Edit Customer": "编辑客户",
    "Edit Day Off": "编辑休假",
    "Edit Gift Card": "编辑礼品卡",
    "Edit Membership": "编辑会员",
    "Edit Order": "编辑订单",
    "Edit Product": "编辑产品",
    "Edit Service": "编辑服务",
    "Edit Store": "编辑商店",
    "Edit Supplier": "编辑供应商",
    "Edit Title": "编辑标题",
    "Edit employee": "编辑员工",
    "Edit title": "添加职务",
    "Email": "邮箱",
    "Email Address": "电子邮箱地址",
    "Email ID": "电子邮箱ID",
    "Email Notification": "电子邮件通知",
    "Email Notification management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify coupons based on their activities.": "邮件通知管理系统使管理员可以根据其类型轻松添加，管理和合并优惠券。",
    "Email Notifications": "邮件通知",
    "Email Placeholders": "电子邮件",
    "Email Preview": "电子邮件预览",
    "Email test successfully!": "电子邮件测试成功！",
    "Employee": "员工",
    "Employee Label Management": "员工标签管理",
    "Employee Management": "管理员工",
    "Employee Name": "员工姓名",
    "Employee Title": "员工职务",
    "Employee email": "员工邮箱",
    "Employee first name": "员工姓",
    "Employee full name": "员工名",
    "Employee has been added Failed!": "添加员工失败！",
    "Employee has been added successfully!": "添加员工成功！",
    "Employee has been edited Failed!": "编辑员工失败！",
    "Employee has been edited successfully!": "编辑员工成功！",
    "Employee has been remove successfully!": "删除员工成功！",
    "Employee has been removed Failed!": "删除员工失败！",
    "Employee last name": "员工姓氏",
    "Employee management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify employees based on their activities.": "员工管理系统主要帮助营销人员根据员工的活动轻松地连接，管理和统计员工。",
    "Employee phone": "员工电话",
    "Employee service has been added Failed!": "添加员工服务失败！",
    "Employee title has been added Failed!": "员工职务已添加失败！",
    "Employee title has been added successfully!": "员工职务已添加成功！",
    "Employee title has been edited Failed!": "员工职务编辑失败！",
    "Employee title has been edited successfully!": "员工职务编辑成功！",
    "Employee title has been remove successfully!": "员工职务删除成功！",
    "Employee title has been removed Failed!": "员工职务删除失败！",
    "EmployeeTitle": "员工标题",
    "End Date": "结束日期",
    "End time of the appointment": "预约结束时间",
    "Enter Quantity": "输入产品数量",
    "Enter Supply price": "输入供应价格",
    "Enter Your Business Address Infomation": "输入您的营业地址信息",
    "Enter Your Personal Infomation": "输入您的个人信息",
    "Enter order": "输入订单",
    "Enter your email address to recover your password.": "输入您的电子邮件地址以恢复您的密码。",
    "Every 2 Week": "每2周",
    "Every 2 Weeks": "每2周一次",
    "Every 3 Month": "每三个月",
    "Every 3 Months": "每3个月",
    "Every 6 Month": "每6个月",
    "Every 6 Months": "每6个月一次",
    "Every 9 Month": "每9个月",
    "Every 9 Months": "每9个月一次",
    "Failed to get Tax list!": "无法获取税单！",
    "Failed!": "失败！",
    "Female": "女",
    "Finance": "财务",
    "Finance Management": "财务管理",
    "Finance management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify finances based on their activities.": "财务管理系统旨在帮助营销人员根据其活动轻松地连接，管理和统一财务。",
    "First Name": "名字",
    "Forgot Password ?": "忘记密码？",
    "Forgot password": "忘记密码",
    "Forum": "论坛",
    "Frequency": "频率",
    "Friday": "星期五",
    "Gender": "性别",
    "Gift Card Management": "礼品卡管理",
    "Gift Card has been added successfully!": "添加礼品卡成功！",
    "GiftCard": "礼品卡",
    "GiftCard has been added Failed!": "添加礼品卡失败！",
    "GiftCard has been edited Failed!": "编辑礼品卡失败！",
    "GiftCard has been edited successfully!": "编辑礼品卡成功！",
    "GiftCard has been remove successfully!": "删除礼品卡成功！",
    "GiftCard has been removed Failed!": "删除礼品卡失败！",
    "Go Home": "返回首页",
    "Home": "首页",
    "How much are in stock?": "存货有多少？",
    "I have an account.": "我有一个账户。",
    "I want to transfer from Main Store": "我想从总店转移",
    "Import Service": "进口服务",
    "Joining Date": "添加日期",
    "Knowledge Base": "基础知识",
    "Language": "语言",
    "Language changed to ": "语言更改为",
    "List": "列表",
    "Location address": "地址",
    "Location name": "地点名称",
    "Log In": "登录",
    "Login": "用户名",
    "Login Failed!": "登录失败！",
    "Login successfully!": "登录成功！",
    "Male": "男",
    "Manage": "管理",
    "Manage your all product categories which will help you to organize your products.": "管理所有产品类别，这将有助于您组织产品。",
    "Manage your all product orders which will help you to organize your products.": "管理所有产品订单，这将帮助您组织产品。",
    "Manager Email ID": "经理电子邮件ID",
    "Manager Phone Number": "经理电话号码",
    "Manual": "手动输入",
    "Membership": "会员计划",
    "Membership Name": "会员姓名",
    "Membership has been added Failed!": "添加会员失败！",
    "Membership has been added successfully!": "添加会员成功！",
    "Membership has been editd Failed!": "编辑会员资格失败！",
    "Membership has been editd successfully!": "编辑会员资格成功！",
    "Membership has been remove successfully!": "删除会员资格成功！",
    "Membership has been removed Failed!": "删除会员资格失败！",
    "Membership service has been added Failed!": "添加会员服务失败！",
    "Message": "信息",
    "Mobile Phone": "手机",
    "Monday": "星期一",
    "Month": "月",
    "Monthly": "每月",
    "Multi Store Location": "所在位置",
    "My Profile": "个人资料",
    "Name": "姓名",
    "New Appointment": "新条目",
    "New Category": "新分类",
    "New Coupon": "新优惠券",
    "New Customer": "新客户",
    "New Employee": "新员工",
    "New Gift Card": "新礼品卡",
    "New Membership": "新会员",
    "New Password": "新密码",
    "New Tax": "新税",
    "New password and confirmation password must be the same!": "新密码和确认密码必须相同！",
    "Next": "下一个",
    "Next Step": "下一步",
    "No Tax": "免税",
    "Notification": "通知",
    "Notification Category": "通知类别",
    "Notification Management": "通知管理",
    "Notification has been updated Failed!": "更新通知失败！",
    "Notification has been updated successfully!": "更新通知成功！",
    "NotificationEmail": "通知电子邮件",
    "Oh no": "哦 不",
    "Old and new passwords cannot be the same!": "新旧密码不能相同！",
    "Once Off": "一次",
    "Online": "在线",
    "Order": "订单",
    "Order Amount": "订单金额",
    "Order Management": "订单管理",
    "Order Number": "订单号",
    "Order has been added Failed!": "添加订单失败！",
    "Order has been added successfully!": "添加订单成功！",
    "Order has been edited successfully!": "编辑订单成功！",
    "Order has been updated successfully!": "更新订单成功！",
    "Page Expired": "页面已过期",
    "Page Not Found": "找不到页面",
    "Page Not Found!": "页面不存在！",
    "Paid": "有偿",
    "PassBusiness settingword has been edited Failed!": "商业许可证字体设置编辑失败！",
    "Password has been edited Failed!": "编辑密码失败！",
    "Password has been edited successfully!": "编辑密码成功！",
    "Personal Information": "个人信息",
    "Personal information has been updated Failed!": "更新个人信息失败！",
    "Personal information has been updated successfully!": "更新个人信息成功！",
    "Phone Number": "电话号码",
    "Placeholder": "占位符",
    "Please Select The Store Open And Close Time.": "请选择商店的开放和关闭时间。",
    "Please select an employee first!": "请首先选择一名员工！",
    "Post": "发布",
    "Preview Email Notification": "预览电子邮件通知",
    "Previous": "上一页",
    "Price": "价格",
    "Privacy": "隐私",
    "Process a": "数据",
    "Product": "产品",
    "Product Category": "产品类别",
    "Product Category has been added Failed!": "添加产品类别失败！",
    "Product Category has been added successfully!": "添加产品类别成功！",
    "Product Category has been edited Failed!": "编辑产品类别失败！",
    "Product Inventory": "产品库存",
    "Product Name": "产品名称",
    "Product and Supplier has been binded successfully!": "产品和供应商已成功绑定！",
    "Product has been added Failed!": "添加产品失败！",
    "Product has been added successfully!": "添加产品成功！",
    "Product has been edited Failed!": "编辑产品失败！",
    "Product has been edited successfully!": "编辑产品成功！",
    "Product has been remove successfully!": "删除产品成功！",
    "Product has been removed Failed!": "删除产品失败！",
    "Product information is illegal": "产品信息不合法",
    "ProductCategory": "产品分类",
    "Products Management": "产品管理",
    "Products Supply": "产品供应",
    "Re-order": "重新订购",
    "Recipient Category": "收件人类别",
    "Recipient Name": "手机人名称",
    "Redeemed": "已购买",
    "Registration": "注册",
    "Remember Me": "记住我",
    "Remember Password": "记住密码",
    "Reminder Notifications": "通知提醒",
    "Renewal Frequency": "更新频率",
    "Repeat Every Year": "每年重复",
    "Report": "报告",
    "Reset Password": "重设密码",
    "SKU/Product ID": "SKU /产品ID",
    "SMS": "短信",
    "SMS Notification": "短信通知",
    "Saturday": "星期六",
    "Save": "保存",
    "Save Setting": "保存设置",
    "See All": "查看全部",
    "Select": "选择",
    "Select Booking Time": "选择预约时间",
    "Select Business Category": "选择业务类别",
    "Select Category": "选择类别",
    "Select Customer": "选择客户",
    "Select Frequency": "选择频率",
    "Select Language...": "选择语言...",
    "Select Multiple Services": "选择多个服务",
    "Select Supplier": "选择供应商",
    "Select Tax": "选择税",
    "Select The Store Open And Close Time": "选择商店的营业和关闭时间",
    "Self Management": "自我管理",
    "Selling Price": "售价",
    "Send": "发送",
    "Send Email": "发送电子邮件",
    "Send Email Reminders": "发送电子邮件提醒",
    "Send Notification": "发送通知",
    "Send Password Reset Link": "发送密码重置链接",
    "Send SMS": "发送短信",
    "Send SMS Reminder": "发送短信提醒",
    "Service": "服务",
    "Service Category": "服务类别",
    "Service Duration": "服务期限",
    "Service Management": "服务管理",
    "Service Name": "服务名称",
    "Service Price": "服务价格",
    "Service description": "服务描述",
    "Service has been added Failed!": "添加服务失败！",
    "Service has been added successfully!": "添加服务成功！",
    "Service has been edited Failed!": "编辑服务失败！",
    "Service has been edited successfully!": "编辑服务成功！",
    "Service has been remove successfully!": "删除服务成功！",
    "Service has been removed Failed!": "删除服务失败！",
    "Service management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify services based on their activities.": "服务管理系统旨在帮助营销人员根据他们的活动轻松连接，管理和统一服务。",
    "Setup Billing Account": "设置账户以进行结算",
    "Setup Reminder Notification Options": "设置提醒通知选项",
    "Setup Reminder Notification Options:": "设置提醒通知选项：",
    "Setup Your Account": "设置您的帐户",
    "Show Email Placeholder": "显示电子邮件",
    "Sign Out": "注销",
    "Sign to Account": "登陆账户",
    "Sign up Failed!": "注册失败！",
    "Sign up successfully!": "注册成功！",
    "Sorry, but the page you are looking for has not been found on our server.": "抱歉，在我们的服务器上找不到您要查找的页面。",
    "Sorry, the page you are looking for could not be found.": "对不起，找不到您要查找的页面。",
    "Source": "来源",
    "Start Date": "开始日期",
    "Start by clicking the": "从按下按钮开始",
    "Start time of the appointment": "预约开始时间",
    "State / Province": "州/省",
    "Status": "状态",
    "Status must be seleted!": "必须选择状态！",
    "Store Customer Settings": "保存客户端设置",
    "Store Employee Settings": "商店员工设置",
    "Store Location Management": "商店位置管理",
    "Store Name": "店铺名称",
    "Store customer setting has been updated Failed!": "商店客户设置更新失败！",
    "Store customer setting has been updated successfully!": "商店客户设置更新成功！",
    "Store employee setting has been updated Failed!": "商店员工设置更新失败！",
    "Store employee setting has been updated successfully!": "商店员工设置更新成功！",
    "Store location has been added Failed!": "存储位置添加失败！",
    "Store location has been added successfully!": "存储位置添加成功！",
    "Store location has been edited Failed!": "商店位置编辑失败！",
    "Store location has been edited successfully!": "商店位置编辑成功！",
    "Store location has been remove successfully!": "商店位置删除成功！",
    "Store location has been removed Failed!": "商店位置删除失败！",
    "StoreLocation": "店铺位置",
    "Subject": "主题",
    "Submit": "提交",
    "Sunday": "星期日",
    "Supplier": "供应商",
    "Supplier Management": "供应商管理",
    "Supplier Name": "供应商名称",
    "Supplier has been added Failed!": "添加供应商失败！",
    "Supplier has been added successfully!": "添加供应商成功！",
    "Supplier has been edited successfully!": "编辑供应商成功！",
    "Supplier has been remove successfully!": "删除供应商成功！",
    "Supplier has been removed Failed!": "删除供应商失败！",
    "Tax": "税",
    "Tax Description": "税收说明",
    "Tax Management": "税收管理",
    "Tax Name": "税名",
    "Tax Percentage": "税率",
    "Tax has been added Failed!": "添加税失败！",
    "Tax has been added successfully!": "添加税成功！",
    "Tax has been edited Failed!": "编辑税收失败！",
    "Tax has been edited successfully!": "编辑税收成功！",
    "Tax has been remove successfully!": "删除税收成功！",
    "Tax has been removed Failed!": "删除税收失败！",
    "The currently selected date is already full, please select another date!": "当前选择的日期已满，请选择其它日期！",
    "Thursday": "星期四",
    "Time Zone": "时区",
    "Times Sold": "售出次数",
    "Times Used": "使用次数",
    "Title Description": "标题描述",
    "Title Name": "标题名称",
    "To Customer": "致客户",
    "To Employee": "给员工",
    "To start off, please enter your first name, email, phone and password.": "首先，请输入您的名字，电子邮件，电话和密码。",
    "Total Amount": "总金额",
    "Total Employees": "员工总数",
    "Total Products": "产品总数",
    "Totle Services": "全部服务",
    "Trans": "反式",
    "Tuesday": "星期二",
    "Unlimited Time": "无限时",
    "Upcoming": "即将来临",
    "Update It": "更新",
    "Use Customer Management to manager your customers from multiple sources.": "使用客户管理从多个来源管理您的客户。",
    "Valid Until": "有效期至",
    "Verify Password": "验证密码",
    "We'll never share your email with anyone else.": "我们永远不会与任何人共享您的电子邮件。",
    "Wednesday": "星期三",
    "Week": "周",
    "Weekly": "每周一次",
    "Wemero Inc": "Wemero Inc",
    "When To Email": "何时发送电子邮件",
    "When To SMS": "何时发送短信",
    "Who will manage?": "谁来管理？",
    "Yearly": "每年",
    "Yes, Delete It": "是的，删除它",
    "You don't have any appointment here yet.": "您在这里还没有预约。",
    "You don't have any category here yet.": "您还没有任何类别。",
    "You don't have any coupon here yet.": "您还没有任何优惠券。",
    "You don't have any customer here yet.": "您还没有任何顾客。",
    "You don't have any employee Title here yet.": "您此处没有任何员工职务。",
    "You don't have any employee here yet.": "您还没有任何员工。",
    "You don't have any gift card here yet.": "您还没有任何礼品卡。",
    "You don't have any location here yet.": "您没有添加任何地理位置。",
    "You don't have any membership here yet.": "您还没有任何会员。",
    "You don't have any product category here yet.": "您还没有任何产品类别。",
    "You don't have any product here yet.": "您还没有任何产品。",
    "You don't have any product order here yet.": "您还没有任何产品订单。",
    "You don't have any service here yet.": "您还没有任何服务。",
    "You don't have any supplier here yet.": "您还没有任何供应商。",
    "You don't have any tax here yet.": "您现在没有任何税。",
    "You don't have any transcation till yet.": "您还没有任何交易。",
    "You must select at least one receive messages option": "您必须至少选择一个接收消息选项",
    "Zip / Postal Code": "邮政编码",
    "button.": "按钮",
    "change or reset your account password": "更改或重置您的帐户密码",
    "change your business settings": "更改您的业务设置",
    "fail": "失败",
    "hair": "头发",
    "nail": "钉子",
    "pdf": "pdf",
    "show ServiceDetail Failed!": "无法显示服务详细信息！",
    "to see the record here.": "在这里查看记录。",
    "transcation": "交易",
    "update your personal informaiton": "更新您的个人信息",
    "404": "404",
    "Back to Login Page": "返回登录页面",
    "Email send successfully!": "电子邮件发送成功！",
    "Patient": "患者",
    "Staff Management": "员工管理",
    "Staff Title": "员工职位",
    "Patient Management": "患者管理",
    "Use Patient Management to manager your Patients from multiple sources.": "使用“患者管理”将对多个来源的患者进行管理。",
    "New Patient": "新患者",
    "You don't have any patient here yet.": "您还没有任何患者。",
    "Patient Name": "患者姓名",
    "Add New Patient": "添加新患者",
    "Add Patient": "添加患者",
    "Edit Patient": "编辑患者",
    "Delete Patient": "删除患者",
    "Do you want to delete this patient?": "您要删除该患者吗？",
    "Patient has been added successfully!": "患者已添加成功！",
    "Patient has been added Failed!": "患者已添加失败！",
    "Patient has been edited Failed!": "患者编辑失败！",
    "Patient has been remove successfully!": "患者已移除成功！",
    "Patient has been removed Failed!": "患者删除失败！",
    "Patient has been edited successfully!": "患者已编辑成功！",
    "All Staff": "所有员工",
    "Staff Title Management": "职称管理",
    "You don't have any staff Title here yet.": "您现在没有任何员工职务。",
    "Delete Staff Title": "删除职员职务",
    "Do you want to delete this staff title?": "您要删除此职员职务吗？",
    "Failed to add staff title!": "无法添加职员职务！",
    "Staff title has been edited successfully!": "工作人员职务已编辑成功！",
    "Failed to edit staff title!": "无法编辑职员职务！",
    "Staff title has been remove successfully!": "职员职务已删除成功！",
    "Failed to remove staff title!": "无法删除职员职务！",
    "Staff management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify staffs based on their activities.": "员工管理系统主要帮助营销人员根据员工的情况灵活的管理员工。",
    "You don't have any staff here yet.": "您现在没有任何员工",
    "Department": "部门",
    "Staff Category": "员工类别",
    "Add Staff": "增加员工",
    "Do you want to delete this staff?": "是否要删除此员工？",
    "Staff has been added successfully!": "工作人员已添加成功！",
    "Staff has been added Failed!": "工作人员已添加失败！",
    "Staff has been edited successfully!": "工作人员已编辑成功！",
    "Staff has been edited Failed!": "工作人员已被编辑失败！",
    "Staff has been remove successfully!": "工作人员已移除成功！",
    "Staff has been removed Failed!": "工作人员删除失败！",
    "Assigned Staff": "分配员工",
    "Select Patient": "选择患者",
    "Transaction Management": "交易管理",
    "Transaction management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify transactions based on their activities.": "交易管理系统主要帮助营销人员根据其活动轻松地连接，管理和统一交易。",
    "To Staff": "致员工",
    "You don't have any notification here yet.": "您还没有任何通知。",
    "Staff email": "工作人员电子邮件",
    "Staff first name": "员工名字",
    "Staff full name": "员工全名",
    "Class description": "课程说明",
    "Class duration": "上课时间",
    "Class name": "课程名称",
    "Class price": "课程价格",
    "Store Patient Settings": "患者设置",
    "Store Staff Settings": "员工设置",
    "Store patient setting has been updated successfully!": "存储患者设置已更新成功！",
    "Store patient setting has been updated Failed!": "存储患者设置已更新失败！",
    "Store staff setting has been updated successfully!": "商店员工设置已更新成功！",
    "Store staff setting has been updated Failed!": "商店员工设置已更新失败！",
    "Control when and how your patients will get email or sms regarding appointments": "监控您的患者何时以及如何获得有关预约的电子邮件或短信",
    "Control when and how your staffs will get email or sms regarding appointments": "监控您的员工何时以及如何获得有关预约的电子邮件或短信",
    "Class Management": "课程管理",
    "Class Category": "课程类别",
    "Class": "课程",
    "Classes": "班级",
    "Select Multiple Classes": "选择多个类别",
    "Staff class has been added Failed!": "员工课程添加失败！",
    "All classes": "所有课程",
    "Class management systems are designed to help marketers easily connect, manage and unify classes based on their activities.": "课程管理系统主要帮助营销人员根据他们的活动轻松地连接，管理和统一班级。",
    "Import Class": "进入课程",
    "Add Class": "添加课程",
    "You don't have any class here yet.": "您还没有任何课程。",
    "Class Duration": "课程时间",
    "Edit Class": "编辑课程",
    "Delete Class": "删除课程",
    "Do you want to delete Class?": "是否要删除课程？",
    "Class has been added successfully!": "课程已添加成功！",
    "Class has been added Failed!": "课程已添加失败！",
    "Class has been edited successfully!": "课程已编辑成功！",
    "Class has been edited Failed!": "课程已编辑失败！",
    "Class has been remove successfully!": "课程已删除成功！",
    "Class has been removed Failed!": "课程已删除失败！",
    "Enter your registered email": "输入您的注册电子邮箱",
    "Please select a staff first!": "请先选择一个员工！",
    "Membership class has been added Failed!": "会员等级已添加失败！",
    "show ClassDetail Failed!": "显示课程详细信息失败！",
    "All Classes & Products": "所有分类和产品",
    "All Classes Only": "仅所有课程",
    "System Default Currency": "系统默认货币",
    "Select year": "选择年",
    "Sorry, your session has expired. Please refresh and try again.": "对不起，您的会话已过期。 请刷新，然后重试。",
    "Showing": "展示",
    "entries": "页",
    "to": "到",
    "of": "总计",
    "Search": "搜索",
    "Create a New Account": "创建一个新账户",
    "I agree with the": "我同意",
    "Terms and Conditions": "条款和条件",
    "Already have an account": "已有一个账户",
    "Services Review": "服务评论",
    "Review": "评论",
    "Review Management": "审核管理",
    "You don't have any review here yet.": "您还没有任何评论",
    "Rating Count": "评分计数",
    "Review Description": "评论描述",
    "Class  Review": "课程复习",
    "Mail delivery failure!": "邮件传递失败！",
    "Reset password successfully!": "重置密码成功！",
    "Reset password failed!": "重置密码失败！",
    "Please ensure your business details are up-to-date and accurate for us to server you better.": "为了给您更好服务，请确保您的业务详细信息是最新且准确的。",
    "Please enter a value greater than 0.": "请输入一个大于0的值。",
    "Stock left": "剩余库存",
    "Manage your all employees which is working in your store.": "管理在您商店工作的所有员工",
    "Manage your all reviews which is given by customers for your services.": "管理所有客户关于您门店服务的评价。",
    "Manage your all services which is given in your store.": "管理您商店中提供的所有服务。",
    "Manage your all counpons which is applicable for your store.": "管理适用于您商店的所有优惠券。",
    "Manager your all appointments from multiple sources for your store.": "管理您所有来自商店的预约。",
    "Manage your all finance transaction from multiple locations.": "管理所有的财务交易。",
    "Manage your all customers from multiple sources to your store.": "管理从多个来源到店的所有客户。",
    "Manage and see all appointments based on days, week, months.": "根据天，周，月的管理和查看所有预约。",
    "Manage your all membership card which is applicable for your store.": "管理适用于您商店的所有会员卡。",
    "Manage your all email notifications for your customer, employees.": "管理您所有的电子邮件，通知您的客户和员工。",
    "Manage your all serivce category to categories your services.": "管理服务类别以对所有服务进行分类。",
    "Manage your all suppliers who are supplying all products.": "管理您所有供应产品的供应商。",
    "Manage your all stores chains which is own by you.": "管理您所有的连锁店。",
    "Manage your all orders which transact between you and suppliers.": "管理您与供应商之间交易的所有订单。",
    "Manage your all taxes which is applicable for products & services in store.": "管理所有适用于商店产品和服务的税款。",
    "Employee Title Management": "员工职务管理",
    "Manage your all employees categories to categories your employees.": "管理您的员工类别以对您所有的员工进行分类。",
    "Total Sales": "总销量",
    "Total Customer": "总客户",
    "Total Appointment": "总预约",
    "Compliance Rate": "达标率",
    "We'll never share your phone number with anyone else.": "我们永远不会与任何人共享您的电话号码。",
    "Website": "网站",
    "Facebook": "Facebook",
    "Instagram": "Instagram",
    "VK": "VK",
    "Set Currency Formats": "设置货币格式",
    "Symbol Format": "符号格式",
    "No of decimals": "小数位数",
    "Add New Currency": "添加新货币",
    "All Currency": "所有货币",
    "Currency name": "货币名称",
    "Currency symbol": "货币符号",
    "Currency code": "货币代码",
    "Exchange rate": "汇率",
    "Options": "选项",
    "Edit": "编辑",
    "Manage your all products which is selling in your store.": "管理您商店中销售的所有产品。",
    "Manage your all product category to categories your products.": "管理产品类别以对所有产品进行分类。",
    "Manage your all gift cards which is created by you for your store customer.": "管理您为客户创建的所有礼品卡。",
    "Marketing Tools": "营销工具",
    "This field is required.": "这是必填框。",
    "Please fix this field.": "请修复此字段。",
    "Please enter a valid email address.": "请输入有效的电子邮件地址。",
    "Please enter a valid URL.": "请输入一个有效的URL。",
    "Please enter a valid date.": "请输入有效日期。",
    "Please enter a valid date (ISO).": "请输入有效日期（ISO）。",
    "Please enter a valid number.": "请输入一个有效的数字。",
    "Please enter only digits.": "请输入数字。",
    "Please enter the same value again.": "请再次输入相同数值。",
    "Please enter no more than {0} characters.": "请输入不超过{0}个字符。",
    "Please enter at least {0} characters.": "请至少输入{0}个字符。",
    "Please enter a value between {0} and {1} characters long.": "请输入一个介于{0}和{1}个字符之间的值。",
    "Please enter a value between {0} and {1}.": "请输入介于{0}和{1}的值。",
    "Please enter a value less than or equal to {0}.": "请输入小于或等于{0}的值。",
    "Please enter a value greater than or equal to {0}.": "请输入一个大于或等于{0}的值。",
    "Please enter a multiple of {0}.": "请输入{0}的倍数。",
    "This fieldssss is required.": "该字段是必需的。",
    "Please enter no more than 23 characters.": "请输入不超过23个字符。",
    "Profile Description": "配置文件说明",
    "You don't have any customer yet.": "您还没有任何客户。",
    "Add new by clicking the": "通过单击添加新",
    "You don't have any tax declare yet.": "您还没有任何纳税申报。",
    "New Title": "新标题",
    "You don't have any employee title yet.": "您还没有任何员工职务。",
    "You don't have any transaction information yet.": "您还没有任何交易信息。",
    "All transaction will list here automatically.": "所有交易将自动记录在这里。",
    "You don't have any notification information yet.": "您还没有任何通知消息。",
    "All email notification will list here automatically.": "所有电子邮件通知将自动在此处列出。",
    "You don't have any appointment yet.": "您还没有预约。",
    "New Order": "新订单",
    "You don't have any orders yet.": "您还没有任何订单。",
    "New Supplier": "新供应商",
    "New Store": "新店",
    "You don't have any store chain yet.": "您还没有连锁商店。",
    "You don't have any membership yet.": "您还没有会员。",
    "Booking Page Setting": "预约页面设置",
    "Manage your Booking Website for your online customers": "为在线客户管理预约网站",
    "Cover Image": "封面图片",
    "Only JPG, PNG allowed 1920*1160 px, First Image is primary.": "仅支持JPG，PNG允许1920 * 1160 px，第一印象很重要。",
    "Store Description": "店铺描述",
    "New Product": "新产品",
    "Appointment ID": "预约ID",
    "New Service": "新服务",
    "You don't have any service category yet.": "您还没有任何服务类别。",
    "You don't have any service review information yet.": "您还没有任何服务的评论信息。",
    "All service review will list here automatically.": "所有服务审核将自动在此处列出。",
    "Accepted file formats: .png, .jpg, .jpeg. Max 2MB allowed.": "可接受的文件格式：.png，.jpg，.jpeg。 最大可允许2MB。",
    "To Patient": "给患者",
    "Failed to show service detail!": "未能显示服务细节！",
    "Business setting has been edited Failed!": "业务设置已编辑失败！",
    "Booking page setting has been edited successfully!": "预约页面设置已编辑成功！",
    "Booking page setting has been edited Failed!": "预约页面设置已编辑失败！",
    "Commission %": "佣金％",
    "Pasted": "粘贴",
    "Past": "过去",
    "Expired": "已过期",
    "Membership Management": "会员管理",
    "Frequency:": "频率：",
    "Status:": "状态：",
    "Service Commission [%]": "服务佣金[％]",
    "Source:": "来源：",
    "Select Service": "选择服务",
    "Select Employee": "选择员工",
    "Select Time": "选择时间",
    "Store Phone Number": "门店电话号码",
    "Title Management": "标题管理",
    "Multi Stores": "多家门店",
    "Store Setting": "门店设置",
    "Store Customer Setting": "门店客户设置",
    "Store Employee Setting": "门店员工设置",
    "Store Information": "店铺信息",
    "change your store setting": "更改门店设置",
    "Store Notifications": "门店通知",
    "Store setting has been edited successfully!": "门店设置已修改成功！",
    "Store setting has been edited Failed!": "门店设置已修改失败！",
    "Current password": "当前密码",
    "Phone": "电话",
    "Notification Time": "通知时间",
    "You don't have any category here.": "您在这里没有任何分类。",
    "Category Slug": "分类前言",
    "Category-Slug": "分类",
    "11111": "11111",
    "22222": "22222",
    "33333": "33333",
    "Article Management": "文章管理",
    "New Article": "新文章",
    "You don't have any Article here.": "您在这里没有任何文章。",
    "Article Name": "文章名称",
    "Article Slug": "前言",
    "Add New Article": "添加新文章",
    "Enter Title": "输入标题",
    "Beauty": "美业",
    "Health": "健康",
    "Fitness": "健身",
    "Select Manual Category": "选择手册类别",
    "Select Language": "选择语言",
    "English": "英语",
    "中文(简体)": "中文(简体)",
    "香港-中文": "香港-中文",
    "台湾-中文": "台湾-中文",
    "Pусский": "俄语",
    "日本語": "日语",
    "Write Article": "写文章",
    "Edit Article": "编辑文章",
    "Delete Article": "删除文章",
    "Do you want to delete Article?": "是否要删除文章？",
    "Article has been added successfully!": "文章已添加成功！",
    "Article has been added Failed!": "文章已添加失败！",
    "Article has been edited successfully!": "文章已编辑成功！",
    "Article has been edited Failed!": "文章已编辑失败！",
    "Article has been remove successfully!": "文章已删除失败！",
    "Article has been removed Failed!": "手册类别名称",
    "Manual Category Name": "手册分类名称",
    "Article Title": "文章标题",
    "Article": "文章",
    "E.g. GST Tax": "例如 消费税",
    "E.g. 10": "例如 10",
    "E.g. GST Tax is applicable for all services.": "例如 消费税适用于所有服务。",
    "Send test email": "发送测试电子邮件",
    "Check your store notifications here.": "在这里查收您的门店通知。",
    "Enter holiday or day off name": "输入假期或休息日名称",
    "Select date range": "选择日期范围",
    "Like - Dislike Management": "喜欢-不感兴趣的管理",
    "Like Count": "点赞",
    "Dislike Count": "不感兴趣",
    "Beauty & SPA": "美业&水疗",
    "Health & Clinic": "健康&诊所",
    "Gym & Wellness": "健身&养生",
    "Sign out successfully!": "退出成功！",
    "Success": "成功",
    "Store Customer Reminder Notification": "门店客户提醒通知",
    "Manage when and how your store customer should get reminder notifications": "管理您的客户何时以及如何接收提醒通知",
    "Store Employee Reminder Notification": "门店员工提醒通知",
    "Manage when and how your store employees should get reminder notification": "管理您的员工何时以及如何接收提醒通知",
    "Product Commission": "产品佣金",
    "Failed to show class detail!": "无法显示课程详细信息！",
    "Manage Store Tax": "管理门店税",
    "Email Reminders": "邮件提醒",
    "Wemero Data Support": "Wemero数据支持",
    "Add New Order": "新增订单",
    "Edit Existing Order": "编辑现有订单",
    "Change it": "修改",
    "Edit Existing Customer": "编辑现有客户",
    "Delete Existing Customer": "删除现有客户",
    "Add New Title": "添加新标题",
    "Edit Existing Title": "编辑现有标题",
    "Delete Existing Title": "删除现有标题",
    "Delete Title": "删除标题",
    "Add New Employee": "添加新员工",
    "Edit Existing Employee": "编辑现有员工",
    "Add New Category": "添加新类别",
    "Edit Existing Category": "编辑现有类别",
    "Delete Existing Category": "删除现有类别",
    "Add New Service": "添加新服务",
    "Edit Existing Service": "编辑现有服务",
    "Delete Existing Service": "删除现有服务",
    "Add New Product": "添加新产品",
    "Edit Existing Product": "编辑现有产品",
    "Delete Existing Product": "删除现有产品",
    "Add New Supplier": "添加新的供应商",
    "Assign Existing Products": "分配现有产品",
    "Assign Product": "分配产品",
    "Edit Existing Supplier": "编辑现有供应商",
    "Delete Existing Supplier": "删除现有供应商",
    "Add New Store": "添加新商店",
    "Edit Existing Store": "编辑现有商店",
    "Delete Existing Store": "删除现有商店",
    "Add New Coupon": "添加新的优惠券",
    "Edit Existing Coupon": "编辑现有优惠券",
    "Delete Existing Coupon": "删除现有优惠券",
    "Gift Card Commission": "礼品卡佣金",
    "Add Gift Card": "添加礼品卡",
    "Edit Existing Gift Card": "编辑现有礼品卡",
    "Delete Existing Gift Card": "删除现有礼品卡",
    "Delete Existing Employee": "删除现有员工",
    "Wemero Book Now": "立即预约Wemero",
    "Facebook Page Book Now": "Facebook立即预约专页",
    "Integrate Wemero Book Now Button With Your Facebook Page.": "将Wemero立即预约按钮与您的Facebook页面集成。",
    "INTEGRATE": "整合",
    "Instagram Profile Book Now": "Instagram立即预订的资料",
    "Integrate Wemero Book Now Button With Your Business Instagram Profile.": "将Wemero立即预约按钮与您的Instagram个人资料集成。",
    "VK Community Book Now": "VK立即预约页面",
    "Integrate Wemero Book Now Button With Your VK Community.": "将Wemero立即预订按钮与您的VK社区集成。",
    "Website/Blog Book Now": "网站/博客立即预订",
    "Integrate Wemero Book Now Button With Your Personal Website/Blog.": "将Wemero立即预订按钮与您的个人网站/博客集成。",
    "You must need to have:": "您必须具备以下条件：",
    "Facebook Active Account": "Facebook有效帐户",
    "Facebook Page as an Admin or Creator Access": "Facebook页面作为管理员或创建者访问权限",
    "Steps to Integrate Facebook Page with Wemero": "将Facebook页面与Wemero集成的步骤",
    "Login to your Facebook account": "登录到您的Facebook帐户",
    "Click on": "点击",
    "Communities": "社区",
    "in left side menu": "在左侧菜单中",
    "Add A Button": "添加按钮",
    "Book with You": "为您预约",
    "option and inside it, select": "在选项中选择",
    "Book Now": "现在预约",
    "and then click on": "然后单击",
    "Link to Website": "链接到网站",
    "and enter your Wemero URL which is given below and then click on": "并输入下面提供的Wemero URL，然后单击",
    "In last, click on": "最后，单击",
    "Finish": "完成",
    "to complete this process": "完成此过程",
    "COPY LINK": "复制链接",
    "Instagram Active Account": "Instagram活跃帐户",
    "Instagram Business Profile Activated": "Instagram业务简介已激活",
    "Steps to Integrate Instagram Business Page with Wemero": "将Instagram业务页面与Wemero集成的步骤",
    "Login to your Instagram account": "登录到您的Instagram帐户",
    "Edit Profile": "编辑个人资料",
    "Under Public Business Information, click on": "在“公共业务信息”下，单击",
    "Contact Option": "联系人选项",
    "Click": "请点击",
    "Add an action button": "添加一个按钮",
    "Select the action button you want to add to your business profile and Click": "选择要添加到业务资料中的操作按钮，然后单击",
    "Enter your Wemero URL which is given below and click on": "输入下面提供的Wemero URL，然后单击",
    "VK Active Account": "VK有效帐户",
    "VK Community": "VK社区",
    "Steps to Integrate VK Community with Wemero:": "将VK社区与Wemero集成的步骤：",
    "Login to your VK account.": "登录到您的VK帐户。",
    "in left side menu.": "在左侧菜单中。",
    "Managed Communities": "托管社区",
    "and select the community in which you want to add Wemero Booking Link.": "并选择您要在其中添加Wemero在线预约的社区。",
    "Route down to click on": "向下单击",
    "in": "在",
    "Links": "链接",
    "section.": "部分。",
    "Add A Link": "添加链接",
    "This will ask you to enter your Wemero URL which is below.": "这将会要求您在下面输入您的Wemero URL。",
    "You can change name for URL as you wish and then click on": "您可以根据需要更改URL的名称，然后单击",
    "Add": "添加",
    "Personal Website or Blog": "个人网站或博客",
    "Steps to Integrate Website / Blog with Wemero": "将网站/博客与Wemero集成的步骤",
    "Create A Button or URL in your website or blog": "在您的网站或博客中创建一个按钮或URL",
    "Copy the Wemero URL which is given below and paste into your created button or URL section": "复制下面提供的Wemero URL并粘贴到您创建的按钮或URL部分中",
    "3.Test by click on added Button or URL which you added. In case of any issue due to call-back, please click here to email us.": "3.单击添加的按钮或添加的URL进行测试。 如果因回电引起任何问题，请单击此处给我们发送电子邮件。",
    "Add New Tax": "添加新税",
    "Edit Existing Tax": "编辑现有税款",
    "Delete Existing Tax": "删除现有税",
    "INTEGRATE WEMERO BOOK NOW": "立即整合WEMERO预约",
    "More Coming Soon": "即将推出",
    "Copied Successfully": "复制成功",
    "You must need to have": "你必须要有",
    "Test by click on added Button or URL which you added. In case of any issue due to call-back, please click here to email us": "通过单击添加的按钮或添加的URL进行测试。 如果因回电引起任何问题，请单击此处向我们发送电子邮件",
    "Read more here": "在这里阅读更多",
    "How to add book now button in facebook page": "如何在Facebook页面中添加立即预约按钮",
    "How to add book now button in Instagram business page": "如何在Instagram业务页面中添加立即预约按钮",
    "How to add book now link in VK community": "如何在VK社区中添加立即预约链接",
    "How to add book now button in customer website or blog": "如何在客户网站或博客中添加“立即预约”按钮",
    "Transaction ID": "交易编号",
    "Coupon Used": "使用的优惠券",
    "Total Amount Paid": "总支付额",
    "Employee Details": "员工详细信息",
    "Services Sold": "出售服务",
    "Products Sold": "出售产品",
    "Gift Cards Sold": "出售礼品卡",
    "Total Sales For Employee": "员工总销售额",
    "Sales Category": "销售类别",
    "Sales Date": "销售日期",
    "Sales Amount": "销售量",
    "Commission Earned": "赚取佣金",
    "Finance Invoice": "财务发票",
    "INVOICE": "发票",
    "INVOICE TO": "开发票",
    "INVOICE NO": "发票编号",
    "ITEMS BOUGHT": "购买项目",
    "QUANTITY": "数量",
    "AMOUNT": "量",
    "COUPON CODE": "优惠券代码",
    "AMOUNT PAID": "已付金额",
    "Downloadn                                Invoice": "",
    "View Invoice": "查看发票",
    "Customer Details": "客户详细信息",
    "All Appointments": "全部预约",
    "Search Customer": "搜索客户",
    "Discounts:": "折扣：",
    "Total:": "总计：",
    "Enter Service, Product, Gift Card Name:": "输入服务，产品，礼品卡名称：",
    "All Category": "所有类别",
    "Oops！ Commodity is empty.": "咦！商品为空。",
    "OK": "OK",
    "Sign Up": "注册",
    "Sign In": "登陆",
    "Tax ": "税",
    "Edit Tax": "添加税",
    "Profile": "个人资料",
    "Last Name": "姓",
    "Edit customer": "编辑客户",
    "Delete customer": "删除客户",
    "Services": "服务",
    "Working Hour": "工作时间",
    "Email Id": "邮箱Id",
    "Repeat Yearly": "每年重复",
    "Eidt Employee": "编辑员工",
    "Delete employee": "删除员工",
    "Edit day off": "编辑休息日",
    "All services": "所有服务",
    "Edit membership": "编辑会员",
    "Delete membership": "删除会员",
    "Category": "类别",
    "edit category": "编辑类别",
    "delete category": "删除类别",
    "Edit service": "编辑服务",
    "Delete service": "删除服务",
    "Edit category": "修改类别",
    "Delete category": "删除类别",
    "Return Home": "返回首页",
    "Yes,Delete It": "是的，删除它",
    "Edit coupon": "编辑优惠券",
    "Delete coupon": "删除优惠券",
    "Date of the appointment": "预约日期",
    "Company name": "公司名称",
    "Service duration": "服务期限",
    "Service name": "服务名称",
    "Service price": "服务价格",
    "Control when and how your employees will get email or sms regarding appointments": "对您的客户设置何时以及如何获得有关预约的电子邮件或短信",
    "Booking Date": "预约日期",
    "Edit appointment": "编辑预约",
    "Delete appointment": "删除预约",
    "SignUp": "注册",
    "Password": "密码",
    "Address Line1": "第一地址",
    "Address Line2": "第二地址",
    "6 Months From Purchase Date": "自购买日期起3个月",
    "Edit gift card": "编辑礼品卡",
    "Delete git card": "删除礼品卡",
    "Notifications": "通知",
    "Products": "产品",
    "Suppliers": "供应商",
    "Orders": "订单",
    "Assign products": "选择产品",
    "Edit supplier": "编辑供应商",
    "Delete supplier": "删除供应商",
    "Transaction": "交易",
    "Edit patient": "编辑患者",
    "Delete patient": "删除患者",
    "Total Staffs": "员工总数",
    "Staff title has been added successfully!": "员工职务已添加成功！",
    "Staff": "员工",
    "New Staff": "新员工",
    "Staff Name": "员工姓名",
    "Edit Staff": "编辑员工",
    "Delete Staff": "删除员工",
    "Edit staff": "编辑员工",
    "Delete staff": "删除员工",
    "Staff service has been added Failed!": "添加员工服务失败！",
    "Assign Staff": "分配员工",
    "Appointment Cancelled": "预约已取消",
    "notification": "通知",
    "Staff last name": "员工姓氏",
    "Staff phone": "员工电话",
    "Class Name": "课程名称",
    "Class Price": "课程价格",
    "Classs Price": "课程价格",
    "Edit class": "编辑课程",
    "Delete class": "删除课程",
    "Rseset Password": "重设密码",
    "All Classes": "所有课程",
    "Show": "展示",
    "Register": "注册",
    "Sign Up with": "注册",
    "Email sent successfully!": "电子邮件发送成功！",
    "Edit Employee": "编辑员工",
    "You don't have any employee yet.": "您还没有任何员工。",
    "You don't have any product category yet.": "您还没有任何产品类别。",
    "You don't have any suppliers yet.": "您还没有任何供应商。",
    "You don't have any coupon yet.": "您还没有任何优惠券。",
    "You don't have any products yet.": "您还没有任何产品。",
    "You don't have any services yet.": "您还没有任何服务。",
    "You don't have any gift card yet.": "您还没有任何礼品卡。",
    "Customers": "客户",
    "Employees": "员工",
    "Employees Management": "员工管理",
    "Appointments": "预约管理",
    "Services Reviews": "服务评论",
    "Product Management": "产品管理",
    "Manage Tax": "税收管理",
    "Manage your all service category to categories your services.": "管理服务类别以对所有服务进行分类。",
    "New password": "新密码",
    "Verify password": "验证密码",
    "Enter Title Slug": "输入标题",
    "All employees": "所有员工",
    "Forget Password ?": "忘记密码？",
    "Error": "失败",
    "Appointment Reminder": "预约提醒",
    "Email Reminder": "邮件提醒",
    "Book": "预约",
    "Done": "完成",
    "Extra Discount": "额外折扣",
    "DATE": "日期",
    "EXTRA DISCOUNT": "额外折扣",
    "Printn                                Invoice": "",
    "Gift Cards": "礼品卡",
    "Extra Discount (%)": "额外折扣（％）",
    "Apply": "申请",
    "Need to Pay:": "需要支付：",
    "Pay Now": "立即付款",
    "You have added this service": "您已添加此服务",
    "Connection failure": "连接失败",
    "Please enter a valid discount": "请输入有效折扣",
    "Please add customer information": "请添加客户信息",
    "Please add order information": "请添加订单信息",
    "Successful payment": "付款成功",
    "No employee found, please add employee": "未找到员工，请添加员工",
    "none": "没有",
    "COUPON AMOUNT": "优惠券金额",
    "Purchased Date": "购买日期",
    "Product Price": "产品价格",
    "Gift Card Name": "礼品卡名称",
    "Gift Card Price": "礼品卡价格",
    "Discount feature allows cashier to add 'Coupon' or make 'Extra discount' for a customer.": "折扣功能允许收银员为客户添加“优惠券”或进行“额外折扣”。",
    "Staffs": "员工",
    "Check your Store’s Overall Sales as well as Past Week Sales.": "检查商店的整体销售以及上周的销售。",
    "Weekly Sales": "每周销售",
    "Check your Store’s Total Customers as well as Customers in past week.": "检查商店的总客户以及过去一周的客户。",
    "Total Customers": "总客户",
    "Weekly Customers": "每周客户",
    "Check your Store’s Total Appointments as well as Appointments in last week.": "检查商店的总预约以及上周的预约。",
    "Total Appointments": "总预约",
    "Weekly Appointment": "每周预约",
    "Check your Store’s Compliance Rate as well as Compliance Rate in last week.": "检查您商店的达标率以及上周的达标率。",
    "Weekly Compliance": "每周达标",
    "Sales Statistics": "销售统计",
    "Appointment Statistics": "预约统计",
    "Export As PDF": "导出为PDF",
    "Export As Excel": "导出为Excel",
    "Services Revenue": "服务收入",
    "Products Revenue": "产品收入",
    "Gift Card Revenue": "礼品卡收入",
    "Appointment Revenue": "预约收入",
    "Rescheduled": "改期",
    "Top Performing Staffs": "优秀员工",
    "Staff Email ID": "员工电子邮件ID",
    "Service Served": "服务的内容",
    "Product Served": "服务用的产品",
    "Gift Card Served": "送达的礼品卡",
    "Total Commission Earned": "佣金总额",
    "Full Name": "全名",
    "Added Time": "添加时间",
    "Total Services OFffer": "服务总额",
    "Service Commission": "服务佣金",
    "Valid Till": "有效期至",
    "Select Staff": "选择员工",
    "No staff found, please add staff": "未找到员工，请添加员工",
    "Off": "关闭",
    "View Appointments": "查看预约",
    "Check Calendar": "检查日历",
    "All staffs": "所有员工",
    "Manage your all staffs which is working in your store.": "管理您店中正在工作的所有员工。",
    "You don't have any staff yet.": "您还没有员工。",
    "Add New Staff": "添加新员工",
    "Edit Existing Staff": "编辑现有员工",
    "Delete Existing Staff": "删除现有员工",
    "Staff Details": "员工详细情况",
    "Total Sales For Staff": "员工总销售额",
    "Store Staff Setting": "门店员工设置",
    "Download Invoice": "下载发票",
    "Wemero Data Suppport": "Wemero数据支持",
    "Get Wemero Support for data transfer as well as data control over Wemero Ecosystem": "获得Wemero支持以通过Wemero系统进行数据传输和控制",
    "Data Transfer To Wemero": "传输数据到Wemero",
    "Wemero is giving you a supportive feature as you can able to transfer your data from another store management platform to Wemero with help of Wemero Supporting Team": "Wemero为您提供支持功能，在Wemero支持团队的帮助下可以帮您将门店数据从另一个管理平台传输到Wemero",
    "Feel free to contact with Wemero and get full coordination about how to transfer your data from one management platform to Wemero": "随时与Wemero联系并获得如何将数据从一个管理平台转移到Wemero的全面协调",
    "Contact Us": "联系我们",
    "Delete Your Data From Wemero": "在Wemero删除您的数据",
    "Wemero is giving full support to their registered partners and giving them complete authority to manage your data as they want": "Wemero会为他们注册合作的伙伴提供全面的支持，并赋予全部的权限来根据需要管理您的数据。",
    "If you want to delete you data from Wemero ecosystem, then feel free to contact to Wemero Support Team and we will help you to remove your data from Wemero": "如果您想从Wemero系统中删除数据，请随时与Wemero支持团队联系，我们将帮助您从Wemero中删除数据",
    "Store Staff Reminder Notification": "商店员工提醒通知",
    "Manage when and how your store staffs should get reminder notification": "管理门店员工何时以及如何获得提醒通知",
    "StaffTitle": "员工职务",
    "Manage your all staffs categories to categories your staffs.": "管理员工类别以对您的所有员工进行分类。",
    "You don't have any staff title yet.": "您还没有任何职务名称。",
    "Staff title has been added Failed!": "员工职务添加失败！",
    "Staff title has been edited Failed!": "员工职务编辑失败！",
    "Staff title has been removed Failed!": "员工职务删除失败！",
    "Manage your all email notifications for your customer, staffs.": "管理您的电子邮件通知您的客户，员工。",
    "ID": "ID",
    "Registered Date": "登记日",
    "BO Name": "BO名称",
    "Store Manager": "商定经理",
    "Business Admin Name": "业务管理员名称",
    "This format file is not supported": "不支持此格式文件",
    "Amount": "金额",
    "Discount Type": "折扣类型",
    "Applicable Store": "适用商店",
    "Card Amount": "卡数",
    "Additional Discount": "额外折扣",
    "Managed By": "管理者",
    "Total Customer Reminders": "客户总提醒",
    "Total Staff Reminders": "员工总提醒",
    "All Administrators": "所有管理员",
    "Add New Admin": "添加新管理员",
    "Added By": "添加人",
    "Set permission": "设置权限",
    "Business Owners": "企业主",
    "Stores": "商店",
    "Offers": "优惠",
    "Reminders": "提醒",
    "Language Setting": "语言设置",
    "Currency": "货币",
    "Add Admin": "添加管理员",
    "Edit New Admin": "编辑新管理员",
    "Edit Admin": "编辑管理员",
    "Delete Admin": "删除管理员",
    "Do you want to delete this admin?": "您要删除该管理员吗？",
    "No": "没有",
    "Yes, Delete": "是，删除",
    "STORE NOTIFICATIONS": "商店通知",
    "No Notification Yet": "尚未通知",
    "Set Permission": "设置权限",
    "Coupon Information": "优惠券信息",
    "Code": "码",
    "Type": "类型",
    "Total Appointment Amount": "总预约金额",
    "Business URL": "公司网址",
    "Booking page has been updated successfully!": "预约页面已成功更新！",
    "Booking page has been updated Failed!": "预约页面已更新失败！",
    "Update Currency": "更新币种",
    "Symbol": "符号",
    "Exchange Rate": "汇率",
    "Verify Your Email Address": "",
    "Before proceeding, please check your email for a verification link.": "",
    "If you did not receive the email": "",
    "Click here to request another": "",
    "Downloadn                                Invoice": "",
    "Printn                                Invoice": ""
}